# 学习前端
不懂前端，没有办法写出一个好的网站；不懂前端，个人开发者没有办法开发网站。      

动画我懂的很少，各种网站组件的创建，各种JS的特性使用        


# 免费书籍
- [JavaScript高级程序设计（第3版）]() 不错
- [JavaScript DOM编程艺术]()
- [HTML5基础知识  核心技术与前沿案例]() 在看

# 付费书籍
- [Modern Web Development](https://gumroad.com/l/FKbd) JavaScript, React, Vue.js, Node.js, modern CSS, the Web Platform and Browser APIs, Service workers, Progressive Web Apps, Animations, Dev Tools like Webpack and others, GraphQL, deployments, and a lot more!

# 教程
- [The Modern Javascript Tutorial](https://javascript.info/) 现代化的js教程，没有涉及框架，很棒很详细
- [A GUIDE TO JAVASCRIPT REGULAR EXPRESSIONS](https://flaviocopes.com/javascript-regular-expressions/) JS的正则表达式
- [MarkSheet -  A Free HTML & CSS tutorial](https://marksheet.io/)

# CSS
- [关于CSS Reset 那些事（一）之 历史演变与Normalize.css](https://segmentfault.com/a/1190000003021766)
- [关于CSS Reset 那些事（四）之 构架CSS基础样式库](https://segmentfault.com/a/1190000003055238)
- [CSS 专业技巧 - 一个帮你提升 CSS 技巧的收藏集](https://github.com/AllThingsSmitty/css-protips/tree/master/translations/zh-CN)